手機plan就約滿 請各大sales報債

本身用緊CSL
讀緊大專
想用5gb或以上平價4g plan
最好$120內

請出價！

smartone唔喺有個大專生plan咩
tg:zhuo0611

好心過百蚊果d 就咪報上黎啦 早排新聞都報左4g減滅減撚到九十幾啦 仲過百幾二百 有d仲報三百羞唔羞恥呀